淡友沖晒去睇樓？無人update 樓爆消息

咩事

又盲搶樓

收皮啦屌

趕上車